唔識點生存

點解做人咁煩
利申：唔鼓勵自殺

唔識做人

煩死+1

其實肚餓時食野,眼瞓時瞓覺,其他咩都唔使做
自然都會生存到...
反而死難啲...

因為太執着 所以做乜都覺得煩